金鐘即刻散啦 顧全大局呀!!!

我支持勇武 但唔係今日
如果有咩事聽日170萬人出黎遊行既心血會冇左

民陣好可能上訴失敗
部份和理非會覺得好失望 失去部份民意
重點係 又會比人spin走左我地咁多人上街既訴求

可能你地有自己睇法 覺得勇武抗爭先有用
但你要知道你一個人 都係代表整個群體

求下你地 即刻走

顧全大局一次咁多

想行動升級大把機會

請相信和理非一次